希望世界少d悲劇

根本無神，有既話，都只係一個玩弄人既神。 好痛苦，個腰痛左成年幾，做5到運動，行都痛。睇左好多醫生，中西醫，物理治療師，跌打，個個都只係想係你身上面攞錢，學校既醫生、物理治療師就係想攞份人工hea。 人人都係咁，搶錢，搶得越多越好。對得住學左咁多年既野咩？ 對得住份人工咩？
累啦，某日可能見5到我。我對呢個世界失望啦，只求大家開開心心，世界少d悲劇，我5識怨恨，都5知怨邊個好。再見

今日警隊高層送前線警去死？